發燒感冒無胃口食野 食左三條蕉頂肚 唉我知錯喇😭

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

每次痾屎既時間？

唔係，打j時間

係死亡時間

屎同屎之間嘅GAP?